其實強姦隻狗仆街d定強姦人仆街d

平時見到d強姦案，強姦自己個女又好姦完要虐待都好d人把口都冇咁毒，今次強姦隻狗d人乜都出哂黎，之後張佢張相正面放大，好似要佢以後唔洗做人咁，感覺好似以家人同狗好似已經睇齊左咁，甚至乎仲低賤過狗

簡直係禽獸
禽獸都不如
比禽獸仲禽獸

兩樣都咁仆街，應該凌遲處死。
治亂世用重典，應該所有罪行都要重判
本人強烈建議實行死刑再曬屍

剃光條仆街個頭，遊街示眾再處死。

強姦者控制唔到自己慾望同行為 其實姦人定狗都同樣仆街